浪停下像拿著鏡難辨舊日風景

啊

混雜絕望後便是淚水衍生岀心碎

認真問，點解成日要咁在意我有冇sp

你有咪有

乖乖

唔好心碎ok?

關我乜事

點知你
成日問

唔再問了

好！！即刻好返！

圖已cap

聽日返幾點

聽日

我也是哦

Same

好夾

真

點

我估到呀

咁叻

山水飛山水牙

下一個post

BB

你好靚

Bb

讚緊第個？

You

講到見過咁

我識你

想見

同我爭女?

屌你老母

你都好靚

我唔識你

我都想見

你唔知我邊個姐

悉尼老鼠

出現了 海啊海

食左野未啊你

好der

臭濛

臭鳩

哼

嬲都冇用架啦

真 所以我唔嬲

唔嬲即係叫得

叫乜

是旦你

我又黎r水吹

清楚

海

有咩做

象

沒有了

就返到家了！

安全

放心 我的樣子很安全

講呢啲屌你

眼訓了

返去仲要做功課 慘了

首詞真心靚，認同的。共產黨，不予置評。

咁喺你老豆？

依家先有d風

仲要做到成隻龜咁慢

加油
慢功出細貨

有姐姐送我返屋企

希望我岀到細貨

到家了嗎？

到了

可以的

係咩

慘了

快休息！

快做快睡

知道

舒服的風

好！！

認同的

訓嚕

886

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

呢句都好靚

認同

死了

攬住我

濛狗

我快死掉

why

心痛

我好辛苦

全日?
食藥有冇用?

就死

山水非山水 凍了變雪堆

辛苦

Hello

辛苦2

希望傻鳩快啲好返

我都想牙牙牙牙

無咩了 終於無痛

你打緊？

有咩咁辛苦

唔話你知

我都好辛苦

話比我知

點解 bb

我食錯野肚痾
已睇醫生

咁要早啲瞓呀

止

身好攰心仲攰

898

非花

唔好打我

感動了

year 1 訪問呢隊野嗰時第一次聽呢首歌
聽完返唔到轉頭

（摸頭）乖乖

好好聽

乖乖地

（摸頭）你都需要摸頭

寶貝

我唔值得被摸頭了

I want to be your baby

點解啊

Being my baby 可以摸頭仔

我是衰仔了

Warmest

不是的

嘻嘻

聽日返工返幾點了

好早起

你返夜？

啊啊 好勁了

Unhappy lu

不啦

哈

早到

早

勁

乜

咁早

好似好返

你都係

good

你早好多喎ching

Yeahhh

時間多的是

勁到 咁多時間

臭鳩鳩

無話你臭 你都話人臭
傷心了

鳩狗 打和

Super

毒撚

成日吹奏自己係毒撚

你都見過

又見邊個

山水非山水

汗滴在血海紅不紅

排毒狗

又屈

傷心死

寧願天去收我！

喂啊 屌

無！ 明明就無

自己諗

可唔可以教我識女仔

唔諗了 你屈

好 你有對象未

木袖

未 如果有對象就會叫你教我追女仔

又無

好！ 應承你

咁有

明明係有

扯咗

up

發夢見到你

已讀

最衰都係傻鳩
我個腦已經loop左弱水三千幾日

受死啦 你中毒喇

Btw我唔係傻鳩

講完又去聽返幾次

你係

死左了

我明明咁聰慧

山水非山水～～～～～～～

知性

唔好再洗我腦

正啊

唔好亂讚 讚得多就唔真實架喇

一齊聽一齊聽

搞到好想唱k

糕

仲覺得自己好幼稚咁

我

慢慢大個就會好啲

雖然唔想
但已經努力去長大了

我唔想咁快大個
我想永遠停係中學個時

我都係
其實而家都覺自己呢幾年諗野仲成個中學生咁
年紀大個左，但啲思想仲係冇咩點變
身邊嘅野已經唔同曬lu

我都有咁既感覺
硬係覺得自己諗野太小朋友

食完野未?

食了

好味?

還好啦

其實還餓

下次一齊食
我大膽左

好！！ 等你

正

bye姐

皮皮

嬲撚左

一見到花就覺得mk

得
我走

你唔好再改有個花字ok?

30日

花帶柑

點解?

因為佢係mk 改極都有花字

又係牙

係

Perfect

哦

兜唔到了

好似真

中毒未

洗腦未

聽未

我從來不說話

吹到

唔識

繼續吹

if i say you're the one would you believe me

又唱歌

詞黎

知

浪奔 浪流

終於有新意

點啊 濛狗

Google ?

聽過了 首歌

想唱？

唱完 你聽唔到姐

錄ok?

你老幾？

老你一年

笑左笑埋右

做乜鳩

你老幾 我要錄比你？

都係一句姐

I will try 都係一句

英文?

我要我要

55

你又聽？

你唱即聽

有咩歌揀

你好可愛了

無得揀了

又抄

相識呃人

不會的 可愛了

好啦信你了

我是可信的 盡情相信我吧

真毒驚屎

屎就好驚 我唔好驚的

出名淆底獸

風水佬就呃你十年八年 我不會的

真心話

你都要信我哦

講夠大話未 我都會唔開心的

信了

佢的是事實了

我信你講 唔信佢講了

真話

我不可愛的

雪餅 喜歡了

我都唔小心鍾意咗你

好多人喜歡我了

勁了
木人喜歡我

我咪喜歡你 唔當我係人

你喜歡我就夠

易滿足了

是的

足夠就夠了

認同的我

太多嘢真係好麻煩真係

攬住你

好暖啊

暖就唔好放棄啊

有努力的撐住

守護

可愛！！！

你講緊會員可愛？

終於有新歌可以洗走左弱水三千洗我腦

咩歌！！

如果愛你要放下自尊 不必了我沒埋怨!

Arha

啊哈

最近幾hit咁 呢首

牙蝦

阿夏

呀下

今日先出渣喎

咦 定另一首 都係呢兩個人拍既個mv

啊霞

亞廈

丫吓

在月台上等你

好似係啊

U

唔洗讚我了

可愛海

抵4

咁衰

謝謝了

默默守護的你

你真係好衰
再見

慣了

挽留

搵食過主

又有乳

今日曬到仆街 熱死

邊度曬啊

呢度